求救 Macbook Pro 黑Mon

早兩日都正常
今日開機黑Mon
個Mon 有光 Apple Logo 都有燈
插HDMI 駁電視就正常
想問係咩問題

壞mon